點解新年要講「財源滾滾來」？

新年嘅時候嘅祝賀語通常會取個「音」，好似髮菜蠔豉係發財好事、福「倒」係福到之類，咁「財源滾滾來」唔會「裁員」滾滾來？

咁你又點睇 恭喜發財

不義之財

呢個topic留番新年先討論會有趣啲

新年要討論移花接木既相wo

老闆唔裁員，點樣財源滾滾來

健康來

財富來

所以話d 大陸人都on99
思覺老師

思覺老師走得太前